# fork-step-project
Барабаш Дмитро - Завдання для студента №2
Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
Зверстати секцію Here is what you get.
Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).

Сухов Ніколай - Завдання для студента №1
Зверстати шапку сайту з верхнім меню включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.
Зверстати секцію People Are Talking About Fork.

Використані технолоії - 
    "browser-sync": "^2.29.1",
    "gulp": "^4.0.2",
    "gulp-autoprefixer": "^8.0.0",
    "gulp-clean": "^0.4.0",
    "gulp-clean-css": "^4.3.0",
    "gulp-concat": "^2.6.1",
    "gulp-imagemin": "^7.1.0",
    "gulp-js-minify": "^0.0.3",
    "gulp-sass": "^5.1.0",
    "gulp-uglify": "^3.0.2",
    "sass": "^1.62.0"
    Grid
    Flexbox
    Js
    HTML
    SCSS
    CSS3






